蕭若元：林鄭將唔可能再使用緊急法再立法

由5:00開始

得啦，知你呢期勁啦～講咩燈咩

連仔危險啦

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

多謝燒山

唔係掛

死啦
屌你條仆街燈神
想香港變尼日利亞？

燒山完全暴走

呢幾日失去控制

可能要搵定後備登

屌收嗲啦
燈夠未

有能力但又唔好好運用

多謝燒山繼續攬炒

元力醒覺，協助連登仔攬炒

唉...叫聲啦

靜下啦

攬炒我來了

封網

燒山地圖炮係咁射哂兩邊

大佬你唔好咁痴線啦

經過咗你燈19歲個靚仔
我地已經信你嘅燈力喇
你唔好再亂嚟得唔得

點解仲要share 佢啲野

咁快啲開定第二個登先

可能宵禁呢

求蕭山收聲

今次仆街

lihkg molamola

又話收山

仆街了

攬炒gogogo

調返轉諗，燒山其實一直提醒緊我哋

可唔可以收爹，
再係咁我真係想叫神獸搵佢

有冇連登2.0

屌

即係就快封網，係唔知封到咩程度，可能淨係齋封連登。

奶野

能力愈大，責任愈大吖 燒山

dklm講少句啦... 知唔知自己個朵嘅呢其實佢

你唔出聲，冇人話你啞
點解你唔祝林奠一家人，長命百歲？

點撚解佢可以仲出聲

擺明特登出嚟燈

燒山呢排做乜撚嘢
開地圖炮射哂兩邊

屌，燈少陣啦

其實再出緊急法唔係對我哋有利咩
真攬抄

屌 垃圾post 拉

呢鋪真係攬炒啦

屌佢老母 掟佢落垃圾桶有冇得諗

屌你老母

聽唔到見唔到
拉

燒山combo

燒山好野

拉

林鄭將可能再使用緊急法再立法

完未？

好撚嘈！

靜靜地贏唔得既....

佢會唔會太樂觀

屌你咩

準備好攬炒未

佢真係好撚多嘢講靜啦

燒山呢排頻發功

屌你把口收唔收呀

唔洗太理會啦

攬炒

咁算唔算係加快香港攬炒??

燈夠未

屌，又黎！

你收皮啦！

唉，又燈

頂，又嚟！

燒山想攬炒姐 冇事

不如直接收嗲啦好冇？

仆街，你識唔識用招技架！

你乖啦。。。靜靜地贏啦

收嗲啦屌你老母

上次燈人權法今次燈緊急法燈撚夠未呀屌你

仆街 burnhill醒少少啦好無

全盛時期嘅燒山

淨係呢期咋咩

燒山可唔可以收聲

屌我懷疑佢專登

可唔可以唔好燈得咁密
香港人好撚攰

佢幾時先會識玩

攬炒我ok